求Plan)HKBN sales入 家居寬頻

請留whatsapp再傾

斷線斷到弱智 屌你老母

屌你老母呀績績績

💥💥3HK 超強勁爆特別offer
4G 5Gb無限🎉 速度21Mbps
4G 無優上綱🎉 速度21Mbps
4.5G 無優上網🎉 高達300Mbps
仲有更多優惠，全港最低
PM我享受內部優惠
Tg: